{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_051600",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "하이바 건대점"
    },
    "text": "ソウル特別市広津区峨嵯山路33キル271階にあるハイバ(Haiba)建大店は1980年代、日本の古風なインテリアが施された居酒屋として有名です。 ホンパプ、ホンスル、団体の集まりにも良い居酒屋として知られています。 ハイバーは国内初のハイボール専門ブランドの居酒屋で、カスタム炭酸水と様々なお酒のメニューを提供し、毎日ハイボールに本気です。 建大入口駅の建国大味の街に位置する榛葉は、日本特有の感性が感じられる雰囲気と様々なお酒が楽しめる場所です。 榛葉建大店は、カップルと一緒に楽しめるデートグルメとしても知られており、清潔さを重視しています。 大学生も訪れることができる美味しい店で、ビールやガメクが楽しめます。 様々な料理と一緒にハイボールを楽しむことができ、一人でも訪問できる1人席があります。 また、お見合い、合コン、団体の集まりも可能であり、予約で訪れることができる場所です。 位置は建大入口の2番出口から左に70m移動した後、右側の路地に進入して100m前にあり、子供大公園の4番出口から徒歩10分の距離、建国大からは徒歩5分の距離に位置しています。 おいしい料理と様々なハイボールメニューが用意されているので、訪問を歓迎します。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハイバ建大店はいつオープンしましたか？",
            "answer": "ハイバ建大店は1980年代にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "ハイバ建大店の場所はどこですか？",
            "answer": "ハイバ建大店はソウル特別市広津区峨嵯山路33キル271階にあります。"
        },
        {
            "question": "ハイバ建大店は何を提供していますか？",
            "answer": "ハイバ建大店はカスタム炭酸水と様々なお酒のメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ハイバ建大店はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "ハイバ建大店は日本の古風なインテリアが施された居酒屋で、日本特有の感性が感じられる雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "ハイバ建大店はどのような客層が訪れますか？",
            "answer": "ハイバ建大店はホンパプ、ホンスル、団体の集まりにも良い居酒屋として知られており、大学生やカップルも訪れます。"
        },
        {
            "question": "ハイバ建大店では一人でも訪れることができますか？",
            "answer": "はい、ハイバ建大店には一人席があり、一人でも訪れることができます。"
        },
        {
            "question": "ハイバ建大店はデートにも適していますか？",
            "answer": "はい、ハイバ建大店はカップルと一緒に楽しめるデートグルメとしても知られています。"
        },
        {
            "question": "ハイバ建大店は予約できますか？",
            "answer": "はい、ハイバ建大店ではお見合い、合コン、団体の集まりの予約も可能です。"
        },
        {
            "question": "ハイバ建大店へのアクセスはどうすればいいですか？",
            "answer": "ハイバ建大店へは建大入口の2番出口から左に70m移動した後、右側の路地に進入して100m前にあります。また、子供大公園の4番出口から徒歩10分、建国大からは徒歩5分です。"
        },
        {
            "question": "ハイバ建大店で楽しめる料理はありますか？",
            "answer": "ハイバ建大店では様々な料理と一緒にハイボールを楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 451
    }
}